的士狗趁火打劫

落緊黑雨貪平搭的士，涉水行過去，隻dc9 仲問去邊，個人都濕一半

隻9知淨係行幾條街，唔洗跳錶，講要加40蚊

屌佢老母，我濕晒返屋企都唔益dc9

行情係咪咁？ 有無dc9 回應？

火都黎

宜家唔打劫等幾時？

口頭答應
到左照錶比錢
佢吹得你脹咩

搭地鐵好過

趁水打劫先岩

有dc9 偷偷留下負皮

要諗方法制裁班仆街

佢可以lock咗度門唔俾你落車

真唔真
係既我都想試
最鐘意玩鬥無賴

軟禁

黑雨加40算少

憑乜撚野加價
服務差又唔好坐
咩黑雨渣車危險先加價
咁咪撚開工囉

佢都做唔到生意

係咪當打風冇保險賠?

死窮閪去番搭巴士啦

搭地鐵算鳩數

拖佢一個鐘都抵，加40蚊我比呀

的士狗真係好撚低賤

唔識call黃的台

黑雨保險唔報 佢繼續做有野都自己咩 好正常